
#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:ir.model.fields,field_description:l10n_cn_hr_payroll.field_hr_contract_social_insurance_amount
msgid "Social Insurance Base"
msgstr "社保基数"


#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:ir.model.fields,field_description:l10n_cn_hr_payroll.field_hr_contract_pit_base_amount
msgid "PIT Base"
msgstr "个人所得税基数"

#. module: hr_contract
#: model:ir.model.fields,field_description:hr_contract.field_hr_contract_type_id
msgid "Contract Type"
msgstr "合同类别"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule.category,name:l10n_cn_hr_payroll.PIT
msgid "Personal Income Tax"
msgstr "个人所得税"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule.category,name:l10n_cn_hr_payroll.TCC
msgid "Total Company Contribution"
msgstr "单位社保合计"

#. module: hr_payroll
#: model:hr.salary.rule.category,name:hr_payroll.BASIC
msgid "Basic"
msgstr "基本工资"

#. module: hr_payroll
#: model:hr.salary.rule.category,name:hr_payroll.ALW
msgid "Allowance"
msgstr "津贴"

#. module: hr_payroll
#: model:hr.salary.rule.category,name:hr_payroll.GROSS
msgid "Gross"
msgstr "个人总收入"

#. module: hr_payroll
#: model:hr.salary.rule.category,name:hr_payroll.DED
msgid "Deduction"
msgstr "扣除"

#. module: hr_payroll
#: model:hr.salary.rule.category,name:hr_payroll.NET
msgid "Net"
msgstr "实发工资"

#. module: hr_payroll
#: model:hr.salary.rule.category,name:hr_payroll.COMP
msgid "Company Contribution"
msgstr "公司支付"

#. module: hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:hr_payroll.hr_rule_basic
msgid "Basic"
msgstr "基本工资"

#. module: hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:hr_payroll.hr_rule_taxable
msgid "Gross"
msgstr "个人总收入"

#. module: hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:hr_payroll.hr_rule_net
msgid "Net"
msgstr "实发工资"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule.category,name:l10n_cn_hr_payroll.BT
msgid "Pre tax income"
msgstr "税前收入"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.rules_bt
msgid "Pre tax income"
msgstr "税前收入"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_pit
msgid "PIT"
msgstr "个人所得税"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_pit_f
msgid "PIT"
msgstr "个人所得税"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.rules_dysb
msgid "Company pay social security"
msgstr "单位缴纳社保"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_payroll_rules_dyyb
msgid "Company pay health insurance"
msgstr "单位缴纳医保"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_payroll_rules_dyyb
msgid "Company pay Unemployment insurance"
msgstr "单位缴纳失业保险"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_payroll_rules_dyylbx
msgid "Company pay pension insurance"
msgstr "单位缴纳养老保险"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_base_salary
msgid "Base Salary"
msgstr "基本工资"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_base_for_pit
msgid "Base for PIT"
msgstr "个人所得税基数"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_base_for_si
msgid "Base for SI"
msgstr "社保基数"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_personal_si_sz1
msgid "Personal SI"
msgstr "个人社保"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_personal_si_sz2
msgid "Personal SI"
msgstr "个人社保"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_personal_si_sz3
msgid "Personal SI"
msgstr "个人社保"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_personal_si_sz4
msgid "Personal SI"
msgstr "个人社保"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_personal_si_sh1
msgid "Personal SI"
msgstr "个人社保"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_personal_si_sh2
msgid "Personal SI"
msgstr "个人社保"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_personal_si_sh3
msgid "Personal SI"
msgstr "个人社保"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_allowance
msgid "Allowance"
msgstr "津贴"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_transportation_allowance
msgid "Transportation Allowance"
msgstr "车贴补助"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_communication_allowance
msgid "Communication Allowance"
msgstr "话费补助"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_deduction
msgid "Deduction"
msgstr "扣除"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_accident_sz1
msgid "Accident"
msgstr "工伤"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_accident_sz2
msgid "Accident"
msgstr "工伤"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_accident_sz3
msgid "Accident"
msgstr "工伤"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_accident_sz4
msgid "Accident"
msgstr "工伤"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_accident_sh1
msgid "Accident"
msgstr "工伤"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_accident_sh2
msgid "Accident"
msgstr "工伤"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_accident_sh3
msgid "Accident"
msgstr "工伤"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_unemployment_sz1
msgid "Unemployment"
msgstr "失业"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_unemployment_sz2
msgid "Unemployment"
msgstr "失业"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_unemployment_sz3
msgid "Unemployment"
msgstr "失业"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_unemployment_sz4
msgid "Unemployment"
msgstr "失业"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_unemployment_sh1
msgid "Unemployment"
msgstr "失业"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_unemployment_sh2
msgid "Unemployment"
msgstr "失业"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_unemployment_sh3
msgid "Unemployment"
msgstr "失业"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_bearing_sz1
msgid "Bearing"
msgstr "生育"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_bearing_sz2
msgid "Bearing"
msgstr "生育"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_bearing_sz3
msgid "Bearing"
msgstr "生育"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_bearing_sz4
msgid "Bearing"
msgstr "生育"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_bearing_sh1
msgid "Bearing"
msgstr "生育"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_bearing_sh2
msgid "Bearing"
msgstr "生育"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_bearing_sh3
msgid "Bearing"
msgstr "生育"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_medical_sz1
msgid "Medical"
msgstr "医疗"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_medical_sz2
msgid "Medical"
msgstr "医疗"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_medical_sz3
msgid "Medical"
msgstr "医疗"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_medical_sz4
msgid "Medical"
msgstr "医疗"


#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_medical_sh1
msgid "Medical"
msgstr "医疗"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_medical_sh2
msgid "Medical"
msgstr "医疗"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_medical_sh3
msgid "Medical"
msgstr "医疗"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_pension1_sz1
msgid "Pension"
msgstr "养老"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_pension1_sz2
msgid "Pension"
msgstr "养老"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_pension1_sz3
msgid "Pension"
msgstr "养老"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_pension1_sz4
msgid "Pension"
msgstr "养老"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_pension1_sh1
msgid "Pension"
msgstr "养老"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_pension1_sh2
msgid "Pension"
msgstr "养老"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_pension1_sh3
msgid "Pension"
msgstr "养老"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_housing_fund_sz1
msgid "Housing Fund"
msgstr "住房公积金"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_housing_fund_sz2
msgid "Housing Fund"
msgstr "住房公积金"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_housing_fund_sz3
msgid "Housing Fund"
msgstr "住房公积金"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_housing_fund_sz4
msgid "Housing Fund"
msgstr "住房公积金"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_housing_fund_sh1
msgid "Housing Fund"
msgstr "住房公积金"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_housing_fund_sh2
msgid "Housing Fund"
msgstr "住房公积金"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_housing_fund_sh3
msgid "Housing Fund"
msgstr "住房公积金"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule.category,name:l10n_cn_hr_payroll.PersonalSI
msgid "Personal SI"
msgstr "个人社保"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule.category,name:l10n_cn_hr_payroll.CompanySI
msgid "Company SI"
msgstr "单位社保合计"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_personal_si_cp_sz1
msgid "Company SI"
msgstr "单位社保合计"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_personal_si_cp_sz2
msgid "Company SI"
msgstr "单位社保合计"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_personal_si_cp_sz3
msgid "Company SI"
msgstr "单位社保合计"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_personal_si_cp_sz4
msgid "Company SI"
msgstr "单位社保合计"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_personal_si_cp_sh1
msgid "Company SI"
msgstr "单位社保合计"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_personal_si_cp_sh2
msgid "Company SI"
msgstr "单位社保合计"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_personal_si_cp_sh3
msgid "Company SI"
msgstr "单位社保合计"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_union_fee
msgid "Union Fee"
msgstr "工会费"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_accident_cp_sz1
msgid "Accident"
msgstr "工伤"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_accident_cp_sz2
msgid "Accident"
msgstr "工伤"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_accident_cp_sz3
msgid "Accident"
msgstr "工伤"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_accident_cp_sz4
msgid "Accident"
msgstr "工伤"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_accident_cp_sh1
msgid "Accident"
msgstr "工伤"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_accident_cp_sh2
msgid "Accident"
msgstr "工伤"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_accident_cp_sh3
msgid "Accident"
msgstr "工伤"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_unemployment_cp_sz1
msgid "Unemployment"
msgstr "失业"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_unemployment_cp_sz2
msgid "Unemployment"
msgstr "失业"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_unemployment_cp_sz3
msgid "Unemployment"
msgstr "失业"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_unemployment_cp_sz4
msgid "Unemployment"
msgstr "失业"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_unemployment_cp_sh1
msgid "Unemployment"
msgstr "失业"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_unemployment_cp_sh2
msgid "Unemployment"
msgstr "失业"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_unemployment_cp_sh3
msgid "Unemployment"
msgstr "失业"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_bearing_cp_sz1
msgid "Bearing"
msgstr "生育"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_bearing_cp_sz2
msgid "Bearing"
msgstr "生育"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_bearing_cp_sz3
msgid "Bearing"
msgstr "生育"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_bearing_cp_sz4
msgid "Bearing"
msgstr "生育"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_bearing_cp_sh1
msgid "Bearing"
msgstr "生育"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_bearing_cp_sh2
msgid "Bearing"
msgstr "生育"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_bearing_cp_sh3
msgid "Bearing"
msgstr "生育"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_medical_cp_sz1
msgid "Medical"
msgstr "医疗"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_medical_cp_sz2
msgid "Medical"
msgstr "医疗"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_medical_cp_sz3
msgid "Medical"
msgstr "医疗"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_medical_cp_sz4
msgid "Medical"
msgstr "医疗"


#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_medical_cp_sh1
msgid "Medical"
msgstr "医疗"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_medical_cp_sh2
msgid "Medical"
msgstr "医疗"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_medical_cp_sh3
msgid "Medical"
msgstr "医疗"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_pension1_cp_sz1
msgid "Pension"
msgstr "养老"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_pension1_cp_sz2
msgid "Pension"
msgstr "养老"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_pension1_cp_sz3
msgid "Pension"
msgstr "养老"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_pension1_cp_sz4
msgid "Pension"
msgstr "养老"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_pension1_cp_sh1
msgid "Pension"
msgstr "养老"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_pension1_cp_sh2
msgid "Pension"
msgstr "养老"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_pension1_cp_sh3
msgid "Pension"
msgstr "养老"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_housing_fund_cp_sz1
msgid "Housing Fund"
msgstr "住房公积金"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_housing_fund_cp_sz2
msgid "Housing Fund"
msgstr "住房公积金"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_housing_fund_cp_sz3
msgid "Housing Fund"
msgstr "住房公积金"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_housing_fund_cp_sz4
msgid "Housing Fund"
msgstr "住房公积金"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_housing_fund_cp_sh1
msgid "Housing Fund"
msgstr "住房公积金"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_housing_fund_cp_sh2
msgid "Housing Fund"
msgstr "住房公积金"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.salary.rule,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_rule_housing_fund_cp_sh3
msgid "Housing Fund"
msgstr "住房公积金"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.payroll.structure,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_payroll_salary_structure_sz1
msgid "SZ (SZ Hukou)"
msgstr "深圳(深圳户口)"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.payroll.structure,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_payroll_salary_structure_sz2
msgid "SZ (Not-SZ Hukou, Medical level 1)"
msgstr "深圳(非深圳户口, 基本医保一档)"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.payroll.structure,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_payroll_salary_structure_sz3
msgid "SZ (Not-SZ Hukou, Medical level 2)"
msgstr "深圳(非深圳户口, 基本医保二档)"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.payroll.structure,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_payroll_salary_structure_sz4
msgid "SZ (Not-SZ Hukou, Medical level 3)"
msgstr "深圳(非深圳户口, 基本医保三档)"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.payroll.structure,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_payroll_salary_structure_sh1
msgid "SH (CN Urban Hukou)"
msgstr "上海(中国城镇户口)"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.payroll.structure,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_payroll_salary_structure_sh2
msgid "SH (CN Rural Hukou)"
msgstr "上海(中国农村户口)"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.payroll.structure,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_payroll_salary_structure_sh3
msgid "SH (Foreigner W/ SI)"
msgstr "上海(有社保的外国人)"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: model:hr.payroll.structure,name:l10n_cn_hr_payroll.hr_payroll_salary_structure_sh4
msgid "SH (Foreigner W/O S)"
msgstr "上海(没有社保的外国人)"

#. module: l10n_cn_hr_payroll
#: code:addons/l10n_cn_hr_payroll/models/l10n_cn_hr_payroll.py:24
#, python-format
msgid "PIT Base must be greater than 0."
msgstr "个人所得税基数必须大于0"